反耶都係地底泥 垃圾 社會渣宰同冇乜文化

岩, 一切都是因果報應